空難聯返屋企打飛機啦

飛機都冇得打

想打飛機點知架飛機已經空難墜毀咗

空難聯點解仲唔出山狗

講還講,唔好拎空難黎講